訓左無睇，文翠珊支持度不斷下跌？

做錯野？定玩大左其實唔想脫歐

文詠珊

剩聽到支持度下跌，唔知咩事

主因係cut school同 NHS funding
加強網上對porn 同言論既限制

即係唔關脫歐事？

仲有dementia tax
不過好多主流媒體都反brexit 所以吹風唔想佢贏都唔奇

中国或成最大贏家

搞嘜都得 但搞鳩咸網就唔撚得

agger
傳媒就係力量，眼見未為真
當時脫歐咪滑鐵盧囉

agger
傳媒就係力量，眼見未為真
當時脫歐咪反映咗囉

如果唔想佢贏應該作民調作到佢拋離好多，而家咁樣咪姐係比May打告急牌

諗野諗多層得唔得

但點跌都唔代表工黨有機，最多係libdem 多d 票咁解

個民調係Tory支持度無咩點跌，但Labour係咁升喎

我呢邊得libdem有信拉票

出面啲選民無你咁清醒ok ?
你諗下當日幾多人以為唔會brexit，Hilary 實贏到Trump 你就知唔會咁多選民係逆向思考。
你留意下英國啲報紙，早排連Corbyn 民望低到仆街都唔多報，近排兩邊拉近啲，就日日大篇幅跟進同分析，吹奏工黨同細黨聯手就可以贏到組聯合政府。

有好多民調做緊，睇間報紙鍾意quote 邊啲
之前睇過有兩三份又話Tory 跌咗+ 工黨升

咁叫逆向思考？

「屌，Troy就輸啦，個日幾大都要出黎投佢」
「屌，Tory就輸啦，都係唔好投佢啦」

你估下Tory既支持者見到而家既民調，講以上邊句會合理D？

我唔係話傳媒無立場，The Guardian呢D幫Labour幫到出哂汁，但呢度唔係香港，係UK，未至於仆街到用民調黎吹風